點解一隻雞中翼加一隻雞槌會計做兩隻雞翼?

如果我將隻小腿同大髀斬開
係咪又可以計做兩隻腳?

當雞翼尖死㗎

佢又冇話槌+中翼就可以當一隻

如果有賣雞翼尖, 啲舖頭分分鐘又當一隻雞翼賣

我有五隻腳

因為佢係"四件"唔係"四隻"?

有咩分別?

因為一件雞唔等於成隻雞